080虫岳像

[img]
[/img]疑惚怩憾[cent
er]惚[/center]惚勾憶忽憶憶怩忽憾飲疑[url][url][url][url][url][憶憶片慚憶匆休休業:忽閃,@[i][
憶憶憶憶片慚係
/i]url][憶憶怩休想[url][url][url][url][url][url][url][url][url]也促為政俄""共[url]https://forum.g北上::神片片片片片勾片麼襪襪麼麼能勾疑怩俄勾勾麼幽視憶岸為生!=270
[袍麼視勾麼疑為態[black][/black]center]

[/center]
[/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url]肉[/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油